# Book de desarrollo 

Este Book contiene todas las tecnologias que se han estudiado a lo largo de todo el proceso de formacion como dveloper, cabe aclarar que este proceso no tuene fin, puesto que el crecimiento de la tecnlogias nos mantiene en contante alerta de nuevas tendencias en el mundo del desarrollo de software.

Las tendencias que se tienen en un incio son mas de tipo desarrollo Backend, uno de los campos del desarrollo que se encarga de la gestion de informacion, administrador de servidores , creacion de funcionalidad para los productos em desarollo. 



